La carta más alta:
Usamos baraja de poker
Primero muestro la carta del jugador
Luego muestro la carta de la casa
Digo quien gana

Mejoras: 
Hay que mostrar un bucle para salir o seguir jugando
Una vez sale una carta la quitamos de la baraja

